{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036778",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D102815",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "호밀밭"
    },
    "text": "ライ麦畑\\n\nソウル西大門区昌川洞4-77\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、12:30~22:00、毎週火曜日、38席/部屋:部屋なし、京義線新村駅近くに位置するかき氷専門店で、行列を考慮して行かなければならないグルメ店である。 ここは100%国内産小豆を使用し、固有の技術で氷の粒子が非常にきれいなのが特徴だ。 かき氷の氷と小豆、餅を器に分けて提供し、小豆と餅はおかわりが可能だ。 柔らかい氷と小豆の調和が良く、小豆が甘すぎないので老若男女を楽しむのに良い。 手作りかき氷であるにもかかわらず、値段も安く、様々なかき氷とコーヒーメニューも用意されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "ライ麦畑はどのようなお店ですか？",
            "answer": "ライ麦畑はソウル西大門区昌川洞に位置するカフェ/居酒屋で、かき氷専門店です。"
        },
        {
            "question": "ライ麦畑の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ライ麦畑の営業時間は12:30から22:00です。"
        },
        {
            "question": "ライ麦畑は何曜日に休業していますか？",
            "answer": "ライ麦畑は毎週火曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "ライ麦畑の席数は何席ありますか？",
            "answer": "ライ麦畑には38席あります。"
        },
        {
            "question": "ライ麦畑はどの駅に近くにありますか？",
            "answer": "ライ麦畑は京義線新村駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ライ麦畑のかき氷はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ライ麦畑のかき氷は100%国内産小豆を使用しており、氷の粒子が非常にきれいなのが特徴です。"
        },
        {
            "question": "ライ麦畑のかき氷はどのような提供スタイルですか？",
            "answer": "ライ麦畑ではかき氷の氷と小豆、餅を器に分けて提供しています。また、小豆と餅はおかわりが可能です。"
        },
        {
            "question": "ライ麦畑のかき氷はどのような味ですか？",
            "answer": "ライ麦畑のかき氷は柔らかい氷と小豆の調和が良く、小豆が甘すぎないので老若男女を楽しむのに適しています。"
        },
        {
            "question": "ライ麦畑では他にどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "ライ麦畑では様々なかき氷とコーヒーメニューも用意されています。"
        },
        {
            "question": "ライ麦畑の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "ライ麦畑は手作りかき氷でありながら、値段も安く設定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 202,
        "QA": 384
    }
}